波台手足入一入黎

死返出去啦屌你老母

引戰狗今次低質左d🙄

躝啦辣殺

呢幾日心情好差😔

連出post都冇力了

發生咩事牙😢

曼聯又失分,又覺得自己好廢
唔願做人啦😭

吾好甘啦..我仲廢過你😞

樓豬又cow女失敗

咁大聲請出黎好馨香咩😒